Whatsapp Group招人

吹水群招人
認識多d朋友，無聊吹下水派下膠
只須遵守三不
不狗公 不廣告 不潛水
20歲以上，男女都歡迎
非誠勿擾，多謝合作

今晚一次過加哂入群

填左

今晚再加

今晚先加到 琴晚忙得濟 唔記得左加人件事

填了

add me

個group 之後全部都係女黎得你一條仔

咁啱無加到你姐
我諗都幾難做到無所講既咁樣

招FD子？

填左好耐都未邀

儲埋一次過加哂入去 或者再填多次 唔好意思

請耐心等候 遲啲會一次過加人

28號加人

今晚加人

填左form

TG 會唔會好啲...3唔識7唔想俾電話

Tg年輕人玩意 唔啱我呢啲老野

##m